點睇香港屋邨公廁總有廢佬塗鴉

真係好撚得閒

Noted with thanks.

公屋公廁係人去架咩仲要坐屎塔